<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="app_name">Movies App</string>

    <string name="menu_movies">Film</string>
    <string name="menu_tvshow">Serial TV</string>

    <string name="text_logo_navDraw">movies app</string>
    <string name="action_language">Bahasa</string>


    <string-array name="data_name_movies">
        <item>Bohemian Rhapsody</item>
        <item>Aquaman</item>
        <item>Avengers: Infinity War</item>
        <item>Bird Box</item>
        <item>Bumblebee</item>
        <item>Once Upon a Deadpool</item>
        <item>DragonBall Super: Broly</item>
        <item>Robin Hood</item>
        <item>Spiderman : Into the Spider-Verse</item>
        <item>Venom</item>

        <item>Sonic the Hedgehog</item>
        <item>Ad Astra</item>
        <item>1917</item>
        <item>Bloodshot</item>
        <item>13 Hours: The Secret Soldiers of Benghazi</item>
        <item>El Camino: A Breaking Bad Movie</item>
        <item>Parasite</item>
        <item>Escape from Pretoria</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_date_movies">
        <item>2018</item>
        <item>2018</item>
        <item>2018</item>
        <item>2018</item>
        <item>2018</item>
        <item>2019</item>
        <item>2019</item>
        <item>2018</item>
        <item>2018</item>
        <item>2018</item>

        <item>2020</item>
        <item>2019</item>
        <item>2019</item>
        <item>2020</item>
        <item>2016</item>
        <item>2019</item>
        <item>2019</item>
        <item>2020</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_score_movies">
        <item>80%</item>
        <item>68%</item>
        <item>83%</item>
        <item>69%</item>
        <item>65%</item>
        <item>69%</item>
        <item>74%</item>
        <item>58%</item>
        <item>84%</item>
        <item>66%</item>

        <item>73%</item>
        <item>60%</item>
        <item>80%</item>
        <item>61%</item>
        <item>71%</item>
        <item>69%</item>
        <item>86%</item>
        <item>72%</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_genre_movies">
        <item>Music, Biography, Drama</item>
        <item>Action, Adventure, Fantasy</item>
        <item>Sci-fi, Adventure, Action</item>
        <item>Thriller, Drama</item>
        <item>Sci-fi, Adventure, Action</item>
        <item>Comedy, Action</item>
        <item>Action, Animation</item>
        <item>Thriller, Adventure, Action</item>
        <item>Action, Comedy, Sci-fi</item>
        <item>Sci-fi, Action</item>

        <item>Action, Sci-fi, Comedy</item>
        <item>Sci-fi, Drama, Thriller</item>
        <item>War, Drama, Action</item>
        <item>Action, Drama, Fantasy</item>
        <item>Action, History, Thriller</item>
        <item>Crime, Drama, Thriller</item>
        <item>Comedy, Thriller, Drama</item>
        <item>Thriller</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_dec_movies">
        <item>  Penyanyi Freddie Mercury, gitaris Brian May, drummer Roger Taylor dan gitaris bass John Deacon membawa dunia musik dengan badai ketika mereka membentuk band rock \'n\' roll Queen pada tahun 1970. Lagu-lagu hit menjadi klasik instan. Ketika gaya hidup Mercury yang semakin liar mulai lepas kendali, Queen segera menghadapi tantangan terbesarnya - menemukan cara untuk menjaga band bersama di tengah kesuksesan dan kelebihan.</item>
        <item>  Dulunya merupakan rumah bagi peradaban paling maju di Bumi, Atlantis sekarang merupakan kerajaan bawah laut yang diperintah oleh Raja Orm yang haus kekuasaan. Dengan pasukan yang sangat besar, Orm berencana untuk menaklukkan orang-orang samudera yang tersisa dan kemudian ke permukaan. Yang menghalangi jalannya adalah Arthur Curry, saudara tiri manusia setengah manusia Orm dan pewaris sejati takhta. </item>
        <item>   Ketika Avengers dan sekutu mereka terus melindungi dunia dari ancaman yang terlalu besar untuk ditangani oleh satu pahlawan, bahaya baru telah muncul dari bayang-bayang kosmik: Thanos. Seorang lalim penghinaan intergalaksi, tujuannya adalah untuk mengumpulkan semua enam Batu Infinity, artefak kekuatan tak terbayangkan, dan menggunakannya untuk menimbulkan keinginannya yang terpelintir pada semua kenyataan. Segala yang Avengers telah perjuangkan telah mengarah ke saat ini - nasib Bumi dan keberadaannya sendiri tidak pernah lebih tidak pasti. </item>
        <item>  Lima tahun setelah kehadiran tak terlihat yang tidak menyenangkan mendorong sebagian besar masyarakat untuk bunuh diri, seorang yang selamat dan dua anaknya melakukan upaya putus asa untuk mencapai keselamatan. </item>
        <item>  Dalam pelarian pada tahun 1987, Bumblebee menemukan perlindungan di tempat barang rongsokan di kota pantai kecil California. Charlie, di puncak usia 18 dan berusaha menemukan tempatnya di dunia, menemukan Bumblebee, bekas luka pertempuran dan patah. Ketika Charlie membangkitkannya, dia dengan cepat mengetahui bahwa ini bukan bug VW kuning biasa. </item>
        <item>  Fred Savage yang diculik dipaksa untuk menahan Deadpool PG-13 rendition of Deadpool 2 sebagai kisah Putri Pengantin yang penuh keajaiban, keajaiban dan zero F. </item>
        <item>  bumi damai setelah Turnamen Kekuasaan. Menyadari bahwa alam semesta masih memiliki banyak orang yang lebih kuat untuk dilihat, Goku menghabiskan seluruh hari pelatihannya untuk mencapai ketinggian yang lebih besar. Lalu suatu hari, Goku dan Vegeta dihadapkan pada seorang Saiyan yang disebut \'Broly\' yang belum pernah mereka lihat sebelumnya. Orang-orang Saiyan seharusnya hampir sepenuhnya musnah dalam kehancuran Planet Vegeta, jadi apa yang dilakukan orang ini di Bumi? Pertemuan antara tiga Saiyan yang telah mengikuti takdir yang sangat berbeda ini berubah menjadi pertempuran yang luar biasa, dengan bahkan Frieza (kembali dari Neraka) terperangkap dalam campuran. </item>
        <item>  Seorang Tentara Salib yang diperkeras perang dan komandan Moornya melancarkan pemberontakan berani melawan mahkota Inggris yang korup. </item>
        <item>  Miles Morales menyulap hidupnya antara menjadi siswa sekolah menengah dan menjadi manusia laba-laba. Saat Wilson \"Kingpin \" Fisk menggunakan collider super, yang lain dari seberang Spider-Verse diangkut ke dimensi ini. </item>
        <item>  Jurnalis investigasi Eddie Brock mencoba untuk kembali setelah skandal, tetapi secara tidak sengaja menjadi tuan rumah Venom, seorang simbiot alien yang sangat kuat dan sakti. Segera, ia harus mengandalkan kekuatan barunya untuk melindungi dunia dari organisasi bayangan yang mencari simbiosis mereka sendiri. </item>


        <item>Berdasarkan franchise videogame blockbuster global dari Sega, Sonic the Hedgehog menceritakan kisah landak tercepat di dunia saat ia merangkul rumah barunya di Bumi. Dalam komedi petualangan aksi langsung ini, Sonic dan sahabat barunya bergabung untuk membela planet ini dari kejeniusan jahat Dr. Robotnik dan rencananya untuk mendominasi dunia. Kru Unggulan </item>
        <item>Masa depan yang dekat, waktu ketika harapan dan kesulitan mendorong umat manusia untuk melihat bintang-bintang dan seterusnya. Sementara sebuah fenomena misterius mengancam untuk menghancurkan kehidupan di planet Bumi, astronot Roy McBride melakukan misi melintasi luasnya ruang dan banyak bahaya untuk mengungkap kebenaran tentang ekspedisi yang hilang yang beberapa dekade sebelumnya dengan berani menghadapi kehampaan dan keheningan untuk mencari yang tidak diketahui. </item>
        <item>Pada puncak Perang Dunia Pertama, dua prajurit muda Inggris harus melintasi wilayah musuh dan menyampaikan pesan yang akan menghentikan serangan mematikan pada ratusan tentara. </item>
        <item>Setelah dia dan istrinya dibunuh, marinir Ray Garrison dibangkitkan oleh tim ilmuwan. Ditingkatkan dengan nanoteknologi, ia menjadi manusia super, mesin pembunuh biotek - Bloodshot. Ketika Ray pertama kali berlatih dengan sesama prajurit super, ia tidak dapat mengingat apa pun dari kehidupan sebelumnya. Tetapi ketika ingatannya membanjiri dan dia ingat pria yang membunuh dia dan istrinya, dia keluar dari fasilitas untuk membalas dendam, hanya untuk mengetahui bahwa ada lebih banyak konspirasi daripada yang dia pikirkan. </item>
        <item>Seorang Duta Besar Amerika terbunuh dalam serangan di kompleks A.S. di Libya ketika tim keamanan berjuang untuk memahami kekacauan itu. </item>
        <item>Setelah melarikan diri secara dramatis dari penawanan, Jesse Pinkman harus berdamai dengan masa lalunya untuk menempa semacam masa depan. </item>
        <item>Semua menganggur, keluarga Ki-taek tertarik secara khusus pada Taman yang kaya dan glamor untuk penghidupan mereka sampai mereka terjerat dalam insiden tak terduga. </item>
        <item>Dua orang kulit putih Afrika Selatan, yang dipenjara karena bekerja atas nama ANC, bertekad untuk melarikan diri dari Penjara Robben di Pulau Robben yang terkenal kejam di Pretoria. </item>
    </string-array>

    <integer-array name="data_photo_movies">
        <item>@drawable/poster_bohemian</item>
        <item>@drawable/poster_aquaman</item>
        <item>@drawable/poster_avengerinfinity</item>
        <item>@drawable/poster_birdbox</item>
        <item>@drawable/poster_bumblebee</item>
        <item>@drawable/poster_deadpool</item>
        <item>@drawable/poster_dragonball</item>
        <item>@drawable/poster_robinhood</item>
        <item>@drawable/poster_spiderman</item>
        <item>@drawable/poster_venom</item>

        <item>@drawable/poster_sonic</item>
        <item>@drawable/poster_adastra</item>
        <item>@drawable/poster_1917</item>
        <item>@drawable/poster_bloodshot</item>
        <item>@drawable/poster_secretbenghazi</item>
        <item>@drawable/poster_elcamino</item>
        <item>@drawable/poster_parasite</item>
        <item>@drawable/poster_escape</item>
    </integer-array>


    <string-array name="data_name_tvshow">
        <item>The Simpsons</item>
        <item>Rick and Morty</item>
        <item>The Walking Dead</item>
        <item>Riverdale</item>
        <item>Supergirl</item>
        <item>Family Guy</item>
        <item>The Flash</item>
        <item>Star Wars: The Clone Wars</item>
        <item>Grey\'s Anatomy</item>
        <item>Star Trek: Picard</item>
        <item>Amazing Stories</item>
        <item>The Blacklist</item>

        <item>The Mandalorian</item>
        <item>Stranger Things</item>
        <item>Prison Break</item>
        <item>Outlander</item>
        <item>Brooklyn Nine-Nine</item>
        <item>Game of Thrones</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_date_tvshow">
        <item>1989</item>
        <item>2013</item>
        <item>2010</item>
        <item>2017</item>
        <item>2015</item>
        <item>1999</item>
        <item>2014</item>
        <item>2008</item>
        <item>2005</item>
        <item>2020</item>
        <item>2020</item>
        <item>2013</item>

        <item>2019</item>
        <item>2016</item>
        <item>2005</item>
        <item>2015</item>
        <item>2013</item>
        <item>2011</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_score_tvshow">
        <item>72%</item>
        <item>86%</item>
        <item>73%</item>
        <item>76$</item>
        <item>63%</item>
        <item>66%</item>
        <item>69%</item>
        <item>79%</item>
        <item>67%</item>
        <item>74%</item>
        <item>78%</item>
        <item>70%</item>

        <item>82%</item>
        <item>83%</item>
        <item>76%</item>
        <item>74%</item>
        <item>78%</item>
        <item>82%</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_genre_tvshow">
        <item>Satire, Neighbor, Parody</item>
        <item>Time travel, Scientist, Alien</item>
        <item>Zombie, Survival, Horror</item>
        <item>Drama, Mystery</item>
        <item>Action, Adventure, Sci-fi</item>
        <item>High School, Satire, Parody</item>
        <item>Superhero, Super Power, DC Comics</item>
        <item>Animation, Adventure, Fantasy</item>
        <item>Doctor, Trauma, Medical Drama</item>
        <item>Sci-fi, Action</item>
        <item>Action, Adventure, Sci-fi</item>
        <item>Drama, Crime, Mystery</item>

        <item>Sci-fi, Adventure, Action</item>
        <item>Mystery, Drama, Fantasy</item>
        <item>Action, Crime, Drama</item>
        <item>Adventure, Drama, Romance</item>
        <item>Comedy, Crime</item>
        <item>Sci-fi, Drama</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_dec_tvshow">
        <item> Bertempat di Springfield, kota rata-rata di Amerika, pertunjukan ini berfokus pada kejenakaan dan petualangan sehari-hari keluarga Simpson; Homer, Marge, Bart, Lisa dan Maggie, serta ribuan pemain virtual. Sejak awal, serial ini telah menjadi ikon budaya pop, menarik ratusan selebriti menjadi bintang tamu. Acara ini juga menjadi terkenal karena satirnya yang tak kenal takut terhadap kehidupan politik, media, dan Amerika secara umum. </item>
        <item>Rick adalah orang tua yang tidak seimbang secara mental tetapi berbakat secara ilmiah yang baru-baru ini terhubung kembali dengan keluarganya. Dia menghabiskan sebagian besar waktunya dengan melibatkan cucunya yang muda, Morty, dalam petualangan berbahaya dan aneh di luar angkasa dan alam semesta alternatif. Ditambah dengan kehidupan keluarga Morty yang sudah tidak stabil, peristiwa-peristiwa ini menyebabkan Morty sangat tertekan di rumah dan sekolah. </item>
        <item>Wakil Sheriff Rick Grimes terbangun dari koma untuk menemukan dunia pasca-apokaliptik yang didominasi oleh zombie pemakan daging. Dia berangkat untuk menemukan keluarganya dan bertemu dengan banyak penyintas lainnya di sepanjang jalan. </item>
        <item>Berada di masa sekarang, seri ini menawarkan pandangan subversif yang berani pada Archie, Betty, Veronica dan teman-teman mereka, menjelajahi surreality kehidupan kota kecil, kegelapan dan keanehan menggelegak di bawah fasad Riverdale yang sehat. </item>
        <item>Kara Zor-El yang berusia 24 tahun, yang ditangkap oleh keluarga Danvers ketika dia berusia 13 tahun setelah diusir dari Krypton, harus belajar merangkul kekuatannya setelah sebelumnya menyembunyikannya. Orang-orang Danvers mengajarinya untuk berhati-hati dengan kekuatannya, sampai dia harus mengungkapkannya selama bencana yang tak terduga, menempatkannya dalam perjalanan kepahlawanannya. </item>
        <item>Seri animasi manis, Freakin, Twisted, salah secara politis dan Freakin menampilkan petualangan keluarga Griffin yang disfungsional. Peter yang kikuk dan Lois yang sudah lama menderita memiliki tiga anak. Stewie (bayi yang brilian tetapi sadis yang bertekad membunuh ibunya dan mengambil alih dunia), Meg (yang tertua, dan merupakan gadis yang paling tidak populer di kota) dan Chris (anak tengah, dia tidak terlalu cerdas tetapi memiliki gairah untuk film). Anggota terakhir keluarga itu adalah Brian - anjing yang bisa bicara dan lebih dari sekadar hewan peliharaan, ia menjaga Stewie, sambil menghirup Martinis dan memilah-milah masalah hidupnya sendiri. </item>
        <item>Setelah akselerator partikel menyebabkan badai aneh, Penyelidik CSI Barry Allen disambar petir dan jatuh koma. Beberapa bulan kemudian dia bangun dengan kekuatan kecepatan super, memberinya kemampuan untuk bergerak melalui Central City seperti malaikat penjaga yang tak terlihat. Meskipun awalnya senang dengan kekuatan barunya, Barry terkejut menemukan bahwa dia bukan satu-satunya "manusia meta" yang diciptakan setelah ledakan akselerator - dan tidak semua orang menggunakan kekuatan baru mereka untuk kebaikan. Barry bermitra dengan S.T.A.R. Lab dan mendedikasikan hidupnya untuk melindungi yang tidak bersalah. Untuk saat ini, hanya beberapa teman dekat dan rekan yang tahu bahwa Barry secara harfiah adalah manusia tercepat yang hidup, tetapi tidak akan lama sebelum dunia mengetahui apa yang menjadi Barry Allen The Flash. </item>
        <item>Yoda, Obi-Wan Kenobi, Anakin Skywalker, Mace Windu dan Ksatria Jedi lainnya memimpin Tentara Besar Republik melawan tentara droid dari Kru Unggulan Separatis </item>
        <item>Mengikuti kehidupan pribadi dan profesional sekelompok dokter di Rumah Sakit Gray Sloan Memorial di Seattle. </item>
        <item>Ditetapkan dua puluh tahun setelah peristiwa Star Trek Nemesis, kita mengikuti Admiral Picard yang sekarang sudah pensiun ke bab selanjutnya dalam hidupnya. </item>
        <item>Setiap episode mengangkut penonton ke dunia keajaiban melalui lensa pembuat film, sutradara dan penulis paling imajinatif saat ini. Konsep ulang seri antologi asli oleh Steven Spielberg. </item>
        <item>Raymond "Red" Reddington, salah satu buronan FBI yang paling dicari, menyerah secara langsung di Markas Besar FBI di Washington, D.C. Dia mengklaim bahwa dia dan FBI memiliki kepentingan yang sama: menjatuhkan penjahat dan teroris berbahaya. Dalam dua dekade terakhir, ia membuat daftar penjahat dan teroris yang paling berarti tetapi FBI tidak dapat menemukan karena tidak tahu mereka ada. Reddington menyebut ini "Daftar Hitam". Reddington akan bekerja sama, tetapi menegaskan bahwa ia akan berbicara hanya dengan Elizabeth Keen, seorang profiler pemula FBI. </item>

        <item>Setelah jatuhnya Kekaisaran Galactic, pelanggaran hukum telah menyebar ke seluruh galaksi. Seorang pejuang tembak-menembak sendirian melakukan perjalanan menembus wilayah terluar, mendapatkan penghasilannya sebagai pemburu hadiah. </item>
        <item>Ketika seorang anak lelaki menghilang, sebuah kota kecil mengungkap misteri yang melibatkan eksperimen rahasia, kekuatan gaib yang mengerikan, dan seorang gadis kecil yang aneh. </item>
        <item>Karena konspirasi politik, seorang pria yang tidak bersalah dikirim ke hukuman mati dan satu-satunya harapannya adalah saudara lelakinya, yang menjadikannya misinya untuk dengan sengaja mengirim dirinya ke penjara yang sama untuk menghancurkan mereka berdua, dari dalam ke luar . </item> <item>The story of Claire Randall, a married combat nurse from 1945 who is mysteriously swept back in time to 1743, where she is immediately thrown into an unknown world where her life is threatened. When she is forced to marry Jamie, a chivalrous and romantic young Scottish warrior, a passionate affair is ignited that tears Claire\'s heart between two vastly different men in two irreconcilable lives.</item>
        <item>Sebuah komedi ansambel kamera tunggal mengikuti kehidupan sekelompok detektif eklektik di kantor polisi New York, termasuk seorang pemalas yang dipaksa untuk membentuk ketika dia mendapat bos baru. </item>
        <item>Tujuh keluarga bangsawan berjuang untuk menguasai tanah mitos Westeros. Gesekan antara rumah-rumah mengarah ke perang skala penuh. Semua sementara kejahatan yang sangat kuno terbangun di utara terjauh. Di tengah-tengah perang, perintah militer yang diabaikan, Night\'s Watch, adalah satu-satunya yang berdiri di antara ranah manusia dan kengerian es di luarnya. </item>
    </string-array>

    <string-array name="data_photo_tvshow">
        <item>@drawable/poster_simpsons</item>
        <item>@drawable/poster_rick</item>
        <item>@drawable/poster_thewalkingdead</item>
        <item>@drawable/poster_riverdale</item>
        <item>@drawable/poster_supergirl</item>
        <item>@drawable/poster_familyguy</item>
        <item>@drawable/poster_theflash</item>
        <item>@drawable/poster_starwars</item>
        <item>@drawable/poster_greyanatomy</item>
        <item>@drawable/poster_startrek</item>
        <item>@drawable/poster_amazing_story</item>
        <item>@drawable/poster_theblacklist</item>

        <item>@drawable/poster_themandalorian</item>
        <item>@drawable/poster_strangerthings</item>
        <item>@drawable/poster_prisonbreak</item>
        <item>@drawable/poster_outlander</item>
        <item>@drawable/poster_brooklyn</item>
        <item>@drawable/poster_got</item>
    </string-array>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="action_detail">Beri Aksi</string>
    <string name="btn_watchlist">Tambah Koleksi</string>
    <string name="overview">Sinopsis</string>
    <string name="release_year">- Tahun Rilis</string>
    <string name="btn_add_watchlist"> Ditambahkan</string>

</resources>
